星加坡黃之鋒打skype判刑十日

Singaporean activist to serve 10-day jail sentence over Skype call ‘event’ with Hong Kong’s Joshua Wong